[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (22) - ReVeluv！ReVeluv！ReVeluv！

Rookie Rookie Rookie 一位粗卡

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
Teaser 1

Teaser 2

MV

MV behind

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

그녀는 거짓말을 너무 사랑해 OST Part 1 - 여우야 (JOY)

그녀는 거짓말을 너무 사랑해 OST Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

그녀는 거짓말을 너무 사랑해 OST Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

그녀는 거짓말을 너무 사랑해 OST Part 5 - Shiny Boy (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

ReVeluv
革命性既新一章

ReVeluv 留名

團綜in好多地方

留個靚名

一頁

啤post 主題終於都有名有姓唔使做孤兒仔啦...

一頁留名

芯留名

留名

叻啤笠劍雨黨留名

留名
叻啤粒...

果汁相就更係應該要笑啦...

l埋個m先訓

ReVeluv
留名

留名

果兩個飯...irene以後聽佢地話啦

lm

廢柴啤粒留名

睇twitter係咁見到自己個頭

歡歡嘅oppa留名

棄劇lu

訓前留名

都未爆mon 咁快就棄劇？

ReVeluv留名 見到post名有飯名好滾動

女同學同前女友都好仆街
素琳演得越嚟越好 開始上手啦

叻啤粒

隊長表示唔喊得，要忍住…

係街見到有個姨姨睇門面套劇

師奶飯應該係睇雨仔啦...

睇社長啦
垃圾雨睇嚟做乜

我的白菜

可能要拍劇先會喊

眼鏡熊

呢套嘢真係啱晒班花心飯睇

我淨睇熊

尊一啤粒留名

我靜係識熊咋喎

唔知邊個上次喺度 post 錯嘢呢...

甜

正 知已知彼 百戰百勝

岩呀

唔哂睇啦 我熊世一

你睇左會員啦
我咁尊一 點會post錯野呢

唔好要我 cap 圖啦...

花心唔緊要 最緊要認

眼鏡文青熊

我明明就呢到清泉
咁樣話我架咩

你個底花哂

ip 都唔使 check...

開埋其他團POST仲話自己專一係咩心態

開埋POST就

某新團大神

芯唔怕認喎
啤飯不嬲都芯開

額頭同埋你就係最好既例子

喂個個都追擊我係咩意思呀

好在冇我份

唔好老屈喎

咪係 我就有啤啤就夠 唔似得你地咁貪心

專一啤粒留名

呢位ching,諗住幾時轉名

我建議推到白菜車厘巴上啤po首席芯為止

白菜車厘巴
額頭
初芽巴？
3大巨頭？

啤po芯代表係得額頭同初芽巴架咋

你唔好出聲

應該要咁排先啱...
額頭 -> wen巴 -> 芽B -> 白菜巴

算啦... 你個地位無人可以取代架...
就正如文福注定係 center 一樣...

點解我會上左榜架

點解有我份

啤po花心4巨柱

sor囉

白菜巴幾時幫手翻譯啤啤既片

額頭係未想我永久置頂吹奏下....

三線團連片都唔多條... 譯乜鬼呀...

你上榜就好正路
我上榜就完全唔合理
我完全被屈打成招
講左幾十個po wen巴只專一承歡

屌 啤post四天王

今晚呢集可唔可以加甜

你改名先啦！

門面冇啦冇啦
不過通常咁快就一齊...
最尾通常都

我地post好多專一飯

各位快D 去買定 mon 啦...
唔係今晚睇睇下爆咗 mon 咁就無得繼續睇落去架啦

好多偽專一飯

你都唔好話人呀...

套劇肥仔條女真係標準撚樣黎

我得南歡雪 數唔到第4個

咁每套劇實有D 咁撚樣既角色既...
留名等睇遲D 又搞事...

其實佢都係為追星
迷妹真可怕

套劇應該要加插癡線佬角色咁先夠真實囉...

我帶住歡歡去客串

哈哈哈哈哈哈
嘩哈哈哈哈哈哈

手錶用白菜做BG 好正

有冇有邊個張大圖

右*

呢隻時尚熊又黎料啦…

隻熊瘦到

所以隻熊可以不停係咁食
佢食極都唔肥既...

我熊

熊正到
做野真係夠曬專業
但背後

第一張瘦到

埃塞俄比亞人咁

宅熊根本咁耐以黎都無肥過...

真係笑撚死人咩

Lm

我決定下個post 呢張圖要置頂先得...

Shiny boy好好聽

唔好，放我一馬

右一》all

個啲亞洲超模就係影出嚟呢啲感覺

嗱，我份人就好民主既...
大家黎投下票...

"額頭清泉圖" 下個 post 置頂
+1

+2

我唔貪心...
淨係要右一或者中間都OK

+3

中間係車厘親古

點只親古咁簡單
佢係車厘個最愛黎啦

+4

抵啦額仔

你都有份，我會搵返你上次嗰張

兩大癡線佬名作更係要拎黎做鎮post之寶啦

點解要咁對我
我同大家同一陣線架

食下花生先

”清泉” 呢兩隻字唔可以亂咁認架…

出去行個圈就揾到花心證據仲好意思認清泉

果個係額仔，唔係我！

有得流芳百世比人歌頌 正啦

你都拿拿林出去搵個po芯下
一樣可以做到額仔咁

抵啦芯芽仔
出返去搵你個是日芽太啦

名只係浮雲，而且好明顯啤啤係重要d
係有佔左我六個字入面嘅四個字

係人唔笑，_都笑系列

我真專一

改名先啦
請大家以我為榜樣

專一叻啤粒

點呀南神
又串串貢
我講過，我老婆得一個，叫[black]金世正[/black]

我想改名因為同額頭個名勁似

你先係隱藏大佬喎

改啦
比人以為你同額頭一樣咁芯就慘

我改變左好多啦
F巴你個雲爺爺..

係未玩踢爆？

會員金世正?

名已改 多多指教

山系裴艾琳係點樣

等白菜去拍叢林的法則

老人家:咁攰既野唔啱我

等D 細既黎做啦...
更係車厘去啦...

唔洗準備考試咩

學霸車厘表示考試 wfc

車厘去叢林...西面西到點

睇下今集爆唔爆到 mon 先

雨仔隻手無啦…

車厘去叢林咩都唔洗帶 帶醋醬得啦

雨仔真係 不如死左佢啦好冇呀

雨仔隻手要斬幾多次?

訓左冇睇前面

啱啦，睇埋最後呢15分鐘啦

雙馬尾門面真係好可愛

門面呢下唔錯呀

門面真係好可愛

你班友仔係度互揭蒼疤，結果顯而然見，額頭係真點清泉

額頭太強大了

琴晚個集未睇哂，唔好劇透住
btw雨仔

垃圾雨真係垃圾

聽唔明果句 不過估佢飲完酒陣間玩自爆

屌

一早熄左啦

你條友仔一張相7個女人7個團
你認到6個真係睇到我眼都突埋
仲話係清泉

我唔 post 啦...

O SHIT...
雨仔

見到twitter暴動都心有不測
雨仔

門面_ _了，主角不是我

我地個可愛門面 molamola....

罷睇

雨仔睇車呀

雨仔必須死

睇返宅熊安慰下先....

雨仔!!!!!!!!!!
繼續甜到尾,我唔想再見到素琳同門面喊到傻婆咁

斬手夠咩 斬埋首就差唔多

開心share下新歌

雖然我都知會有呢一日...
但係睇完個心真係穿咗個窿....

依個唔使唱啦

冇啦冇啦

mola mola
雨仔你玩曬啦

雨仔黨全部出嚟跪玻璃！！！

今次真係要脫黨啦....

雨仔咁樣直頭係宣戰

入左紙申請反雨...

唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀

使唔使咁快出條cut 呀....
真係無眼睇...

專一撐雨

雨仔..反了

呢舖真係無得唔反呀！！！

等你呢句好耐啦主席
順手反埋劍更佳

除左劍菜外其他都反 反雨黨興起啦

一樣要反啦

雨仔正式成為啤po公敵

我係黎斬雨仔碌鳩落黎的 我門面

如果換咗係劍菜既話應該會係多人撐囉

反拍劇

睇留言都估到發生咩事

我最期待畫面

呢樣真

好唔抵呀 活動又冇得跟 仲要冇埋kiss

咩活動都少一個換嚟咩

點解我地呢個咁可愛既門面要俾件垃圾糟蹋！！！！

嗱，我就唔反對劍菜拍劇做對手戲

好多啤粒都係癡線佬黎...

我屌

門面呀
垃圾雨

molamola

笑撚左 我仲以為佢會劃花本野

我個mon啊仆街！！！！！！
啊啊啊啊啊啊啊

屌最後都係忍唔住睇左

點解呀

團購新mon, 有冇人一齊呀？

講真kiss scene咁危險既野 點解唔搵替身

全部巴打嚟 ？

極懷疑啤啤宿舍而加都暴動緊

唔夠膽睇 心血少

絕對會畀車厘笑鳩

睇黎得返我一個撐雨

我係其中一個

連我都要放棄啦... 真心撐唔落...

一入黎見到大家癡晒線

俾件垃圾咁嘴好難唔癡喎...

成件事換做劍菜應該冇咁大反應

岩岩先睇返全集...
真係爆血管
雨仔又攬又拖手仔又....

隻熊既FF可能又黎

Mola mola

快D 嘴添啦

FF 都唔好 FF 件垃圾雨啦...

唔可以比隻呆熊ff呢啲野架 仲要係雨仔

雨仔唔好黎香港... 佢真係會有危險...

我第一個接佢機

諗定斬邊到

其實有

而甚至希望係希望係陸肆柒...利申星宿飯

647 更加唔使諗

總之邊個都唔洗諗 通通無殺錯無放過

我決定ff自己係雨仔算

俾足面佢啦... 有我地成班香港啤粒去招呼佢

吶喊助威
其實只要個男仔唔係心地唔好我都接受得到

post link 咪算囉...
做乜要 post 圖....

屌你放雷
點幾鐘係屋企大聲笑左出黎...笑撚到我仆街...

你講還講啦。。。做咩。。

唔好 quote 圖啦....

每人斬一個位

牙籤我嘅

講還講唔好po圖.jpg

其實雨仔私底下無乜問題...
正確黎講我係要反套劇入面個垃圾K

心血少 我覺得之後重有爆mon情節

突然又覺得燦英有少少慘
出道歌邊有咁易有好成績...
間公司仲要自己人打自己人...
佢就做左箭靶

愛雨之聲 支持雨joy

無架啦... 呢世都會俾雨仔食住...
歌又唔得... 女又俾人搶埋...

靠你獨撐啦...

點解要咁做

門面拍 kiss 戲已經暴動成咁...
如果換轉係我女人....
好難想像呢度D 癡線佬會點癡法...

我女人自己都打爆mon啦

車厘周街咀人好變態囉 介唔介意攪埋我 好想瘋狂比車厘攪

想像唔到
對方唔想尋死既話...見到我女人就唔好接套劇啦

熊又點睇

男主角既下場會仲慘過雨仔...

擔心佢會唔會假戲真做好過

誤會個男主真係鍾意佢 到最後比人呃

行開幾粒鐘無啦啦暴動

結論係94 line 都係唔好拍劇啦...
一個就 FF 過渡..
另一個就整死男主角...

見到ig 有gif 睇
已經預左呢區暴動

反雨就順便反埋劍啦

大家冷靜d
Btw 如果貼個gif出來會唔會俾人block

我會整死個男主角先

無可能

貼link算啦…
俾個選擇人嘛… 鍾意先入去睇…

一陣傻熊緊張得滯 ng完又ng
好想做個男主角

全程都係呆様

唔咀都咀咗… 唯有接受現實…
唔該件垃圾雨對門面好d… 唔想見門面集集喊

睇劇姐
門面都抽離到角色
你睇下你地

唔好講到無乜嘢咁…
你FF下你本命咁樣俾件垃圾咀你會點！

咀咁少事
早排比647...

啤啤得2個岩拍劇架炸
所以我女人一定冇事

比sm 推出去做音樂劇

乜料？ 647 又搞事？

叢林

音樂劇 唔好掛
咁咪即係有得去睇

又做左乜

係未又有花生食？
都話咗647係女團公敵黎架啦！

廢是比芽仔屌啦 想知嘅自己睇佢個大叔老婆同647係叢林點樣

條撚屌唔屌唔得啦

Kiss已經過左去架喇 雖然淨低果6集同最尾個場景實仲有
大家要學門面咁抽離角色呀

講咁多做乜 聽下OST啦
我覺得第一隻最好聽

搵d cut 睇下先

我屌你老味你好乞人憎
成日提條撚屌

針吉唔到肉係唔知痛...
你明我地點解噚晚癡晒線未？

其Kiss個下拉遠鏡影成個鏡頭，成個畫面幾靚

我番去聽番首last love先

換咗係劍菜效果更佳

呢個就當然架啦
FF下畫面都開心

劍菜痴線佬又嚟！

好似扮嬲咁

呢度幾時都係朴寶劍討論區黎架嘛...

聖人寶劍

咁先得意

有種萌

你講到我冇感覺咁
我都係啤飯來架
不過我不嬲都幾like雨仔..
[black]同埋我都未開始睇套劇[/black]
所以先咁正常
你係咪想我睇完再加入發癲先

歡歡cute

劍咩菜
你地針吉唔到肉係唔知痛...

係囉
我撐你

劍菜又點會係痛呀...
睇咗成年劍菜結婚了就知係幾咁甜啦...

就算對雨仔唔反感...
睇完套劇就知佢個角色係幾咁垃圾....

呢個又係咩表情黎…

孖辮門面好可愛

睇到呢度都仲好甜…
之後就算吧啦…

門面成集都好甜好開心

第十集終於係冇喊

錫我門面

今日又出咗去拍嘢？

下集門面個外婆 門面一定又喊

同師姐一齊拍喎

傻熊

啤啤台灣fm又冇去..師姐黎香港開con又飛左台灣
why always me

你地無謂死頂睇劇

想見我嘅表情

扁嘴仔

證明你同 $M 既團無乜緣份...

都睇咗十集啦... 淨返六集都會睇埋落去既...
最多咪邊睇邊屌

咁門面點都要支持下
不過雨仔之後果六集唔該小心啲

熊真係好鬼死得意呀

唔使小心啦... 噚晚已經得罪晒所有啤粒...

食！食！食！

隻熊d 傻笑傻到呢…

Red Velvet will appear on tvN 'Men who leapt through time'

Broadcast April 21.

啤啤後日有野睇

單眼皮都可以咁可愛

好鬼得意
唔講唔知佢係啤啤第二家姐

可惜佢係一個傻更更既二家姐…
仲要係俾忙內 line 恰返轉頭

啤啤真係好矮 一拍落師姐度

好得意

加左料嫁啦

點解去遊樂場唔叫我🤦🏻‍♂️

你咁痴線

咪臭係

南南巴搵唔搵到自己呀？

我見到

MBK又災難級live..

我都見琴

唔好係條街比我見到

做咩事？又有花生食？

係未繼雨仔之後南南巴已成為啤post 公敵？

呢兩位小朋友今日應該玩得幾開心

撐雨，花心，有車厘唇印
神仙都保唔住

時運高
乜都睇唔到
我眼中只有歡歡

淨係呢個都抵斬

有冇人去師姐con

點會唔去

唔睇劇=無煩惱

迫病左成員上台 佢全程黑面 仲要係showcase
好似係

好驚買唔到飛

門面個笑容真係好甜....

熊....

被田師兄介紹黎
一開始joy係幾吸引不過irene個性格哇真係好正

田ching

佢係花心始祖黎...
btw, 歡迎新飯
新飯睇咗D 咩入坑呀？

田師兄GSD前輩
utube見到有個節目好似叫radioxxxx 見到irene唔講野覺得好正

之前聽到rr覺得幾正

田師兄好波

唔講野都吸到飯

唔講野做佈景板都吸到飯

唔好以為高祖唔聲唔聲...
其實佢都係癡癡地...

裴艾琳萬歲

同今日去玩啲相完全兩個人黎

嘩..入坑

入入下就唔止高祖啦

Showcase迫個成員上台（唔知咩事唔想上台）然後全程黑面唔郁歌唔出聲 然後做做下走埋 話去左醫院

會唔會咁呀

歡迎加入承歡黨

時尚熊呢輯相真係...

新人
歡歡黨需要你
認住我係歡歡嘅oppa

咁就唔好迫人上台啦...
不如一開始話唔舒服咪算囉...
而家搞到咁難睇...

MBK 真係最伏公司嚟

田師兄好花心

傻得黎又型
邊到搵

田ching咪係n年前娛樂台kpop花心大師兄

歡黨D癡線佬又黎
係咁R人入黨

我心系裴艾琳喎

....咩人嚟？

F巴
話說最近ara有冇出現過

法國冇人理南南

B612

你要入黨嗎 ？

躝啦你

入得嚟最後都會叫歡歡做我女人
點只入黨咁少野呢

諗起irene摘大豆芽果時好似斬哂d芽頭咁

你唔好轉話題喎

年少果時係咁姐

唔係fing開新成員隻手咩

90後

點解隻熊平時傻下傻下，影相係可以變咗做第二個

睇住芯係到互相攻擊好好笑
好似係到爭地頭咁
利申:Wen巴係承歡男人

團魂

平時vs舞台、影相、唱歌

又喺度扮晒嘢...

出去八卦好危險

係咪咁堅啊

係

慢慢就會變左痴線佬

做左演員？

其實唔需要分黨...
遲D 一定會做團飯

承歡

依位清識貨

承歡黨獨大... 其餘四個點算...

車厘同門面有我就夠

我會接埋白菜劍仔同承歡

宅熊有我照顧唔洗擔心

承歡係我㗎

劍仔都要

承歡黨早一兩年前已經開始獨大

車厘放心交比我

成班係到FF

係啦 得你冇

梗係要接埋白菜老公仔啦

呢度既ff風氣都幾旺盛

5個要哂啦梗係

呢度不嬲都好多癡線佬...
由其是嗰班承歡黨特別嚴重...

不嬲都話做團飯架啦

寶劍世一

私有佬啤啤

五個都好撚正

咁多人反雨

雨仔食屎狗

咀咗... 無得唔反...

鍾意瑞元同聖柱多過雨仔

雨仔食撚屎啦屌你老味 我好撚想斬撚左佢個嘴落黎呀

講得好呀清

岩聽

你地斬之前等我去咀啖雨仔先
咁即係間接同門面錫

雨仔食屎既你仲同佢嘴

咀過既人都要反是常識吧

如果承歡有一日比人嘴既時候
依到可以會有幾亂

呢度班承歡黨應該會即刻組團飛過去搵男主角...

癡線佬思維好難理解...

躝啦

日日去玩

熊

講到跳舞係難唔到隻熊…

承歡黨萬歲

原來之前首 OST 都係翻唱

原唱又幾好聽喎

好似啲小朋友掛住八達通係條頸到咁

其實唔使上台跳舞嗰陣宅熊同一般小朋友無分別...

可以正評回覆

有關雨仔既回覆係未可以瘋狂負皮？

雨劍

（TESTING)我愛雨仔

劍菜是真愛

劍雨是原罪

反雨不反劍....

主席

已正評

其實對劍仔好唔公平
劍都冇做過啲咩...
相反雨仔....錫都錫埋
大家團結啲槍口對外對付頭號公敵啦

咪就係！ 都唔關把劍事呀！
把劍都無錫過白菜... 就算錫咗都係正皮囉！
額頭唔好撈埋兩個黎講好喎！

劍高汁咁多.. 又高大
對白菜又體貼

掂唔到 嚇我唔到既

劍真係聖人 仲要缺乏母愛 白菜咪比到呢啲野把劍囉

係咪想睇掂到個張

集體逼害額頭

打尻你阿拿

即BLOCK

好奇心害死貓

十個有九個都撐劍菜，咁點算係迫害呀！

你被害妄想症ja痴線佬

係額頭迫害我哋

新飯留名 Yeri 好正呀

你個名…
熊貓果然係好花心…

btw, 歡迎加入癡線佬團隊

額頭成日都要迫人反劍

把聲幾好聽

呢隻熊會唔會太過可愛…

其實劍仔真係對白菜好好 點解要反佢
雨仔就話成日整喊門面 反佢係正確

劍菜

門面套戲🤦🏻‍♂️ 我唔知自己睇緊啲乜

係咪愛上左西面嘅車厘

再講額頭就喊啦
劍仔真係幾高汁

越睇就對雨仔仇恨值越高

跳舞熊

就算唔西面都要愛上啦！

等我講句公道說話啦
撐劍嘅無資格反雨啊

除左個幕，其實套戲幾好睇
好鐘意睇門面笑

但套劇而加10集 門面喊足9集

靜啦師弟
我就撐劍既

除左呢d野我都覺得幾好睇既
雖然劇情老土到爆
但實好睇過tbb好多

雨仔低質到喊出黎

雨仔
又呃門面...又整喊佢
又攬又拖又...

師弟乖啦...
再反劍既話師姐唔俾零用錢你使架啦...

車厘親古ig

都估到賽綸開IG LIVE應該都會有隻車厘係身邊

果然有車厘

佢兩個見少一陣都唔得架...

車厘隱約地性感
拍咁多自拍收埋自私睇
2個都係咁

係啦

套野唔係拍劇架咩 做咩係到跳舞

食極都唔肥真係冇得輸

電話殼入面竟然 zip 咗車厘張相...

夫妻之間係咁架啦

呢對又係無得輸....

想要

師姐話事咩依家

佢個名好正

好想日日帶佢去海洋公園玩

被爆飯名...

叻啤粒

幾時官宣呀sm

垃圾$M 有應援色同飯名都唔公布...
收收埋埋拎黎煲湯咩...

學埋我女人D 衰嘢喺度玩扁嘴....

望住自己張相笑

係未未食虊....

車厘咁講轉個CAM黎有咩意義

全世界都知啦

我女人好耐無up相啦…

又有人要入黨啦

承歡都係團魂
好多時UP相都係5個心心

呢張好尾機

唔係叫佢唔好講咩

呢啡lu?

車厘係劇透豬隊友 上次先爆左佢男朋友個電話

佢男人都唔好好多
跟住再下一個係公司嘅vlive係電話到講一陣買生日禮物比歡歡 但歡歡就係隔離

早幾日歡歡死都唔肯讀比我聽

唔係點咁恩愛丫

所以佢地兩公婆真係好襯...

媽媽當然愛全家

依位清覆入黨嗎？

車厘話咗畀觀眾知賽綸同佢一齊買承歡嘅生日神秘禮物 仲公佈咗係咩禮物 但係承歡喺佢隔離 賽綸大嗌點解話畀承歡聽

D人問車厘理想型佢話賽綸型仲話希望賽綸係男仔

車厘黨班癡線佬可以正式收皮啦

我女人唔似車厘咁豬成日劇透...

佢冇有怕就真
姐姐果d一定好小心唔會透，特別高祖頭髮都唔俾你睇

但車厘..咩都透又點！SM最大我

仲記得上次車厘係Ig live瘋狂咀賽綸 痴線佬們很想要吧

SM小公主係我係我
橫睇掂睇都係我

就好似問親劍仔果陣白菜都答得好小心

痴線佬..

車厘又up歌

其實唔使講都係公開既秘密黎架啦...

夜嘛嘛唔訓仲要喺度扮下偽文青....

唔好再講啦 額頭成地玻璃啦

仲整多張相
真係偽文青

佢男朋友都去左留言

很想要吧....

其實佢男朋友姐係邊個？
新飯唔識

我呀

follow 返車厘理想型個 IG 啦...

我乜都睇唔到....

原來講緊金賽綸 咁我有follow佢IG
九十尾二千頭出世個堆女演員當中我覺得金賽綸最正

兩隻小矮人

師姐欺人太甚

JOY妹同車厘老公一樣都咁正

係咪叫我

早D 吧啦...

最醒目嘅師姐同最傻嘅熊行埋一齊

決鬥啦

差成個頭咁誇張嘅 好似帶2個女出街玩咁

我女人首last love真係聽幾億次都唔厭

雲畫係花園著韓服個look

正呀
iTunes顯示已經聽左過千幾

呢位巴打識貨

咁癲

賽綸把聲好特別

你地咁講我都開個 melon睇下…
原來 rookie 我都 loop 咗過千次

Rookie Rookie Rookie Rookie Rookie Rookie

係囉

冰男?

呢個我唔反對 仲有第一集換衫shot同埋之後跳舞都拍得好靚

餵冰嗰個係台仔黎啦...
南南巴無餵冰啦

餵咗既話南南巴唔敢上水架啦...

D人話決鬥咪個餵冰男

但南南巴都要決鬥啦

南仔返香港請call我
我要求決鬥

上weekly wo

點睇你都唔夠打

有車厘唇印 決鬥啦南吧

又比人玩

影埋影埋好多但唔出圖

SM拍埋拍埋好多片唔出dance p唔出綜

唔知真假...300集特輯
好消息係啤啤+黑粉
壞消息係got7+bts

等俾人鬧咁

4團一齊

聽住先啦... 周偶太多流料...
所謂既特輯可能係播返D 未播過既 cut 就算....

南仔咪台仔囉

可能又係每團揾幾個上 唔會全團上

熊腰…

仲有熊手

白菜個膊頭仔

話說熊琴日跳舞條片...
有個Kpop fd睇左都話熊跳舞係高一班...
聽完之後好開心
前題佢對啤啤完全冇感覺

貴族熊加埋膊頭白菜

琴晚睇完都想講熊真係好勁

$M Cody

霸氣高祖行出黎係有道氣場架…

嗱，只係跳緊舞嗰陣架咋...
鏡頭背後即刻變返做傻熊...

我地知你著返門面件衫架啦…

支持環保

膊頭

萬能嘅叻啤粒

車厘呢排好鍾意著花花裙

今日出國唔怪得琴晚同男友玩到咁夜

佢之前vlive話佢成個衣櫃都係碎花裙
由去泰國已經係碎花

裴柱現個膊頭好靚

改名啦
我地會分得出係膊頭定係額頭架喎

啱啱改完又改

車厘美顏盛世

名已再改

Thug life

件花花裙都有露下膊頭仔喎

下星期五 機場等

組隊接機

又額頭又膊頭
幾時有膝頭舌頭黑頭

我女人傻咗...

等cap圖

姐姐line一個耳機兩份聽

車厘大佬

大佬龜

門面好橙呀！！！！
weekend 又要自己一個宿舍過...

套劇真係害人不淺

撐雨果D出埋黎決鬥啦

The Saem 新廣告

嘩 熊正到呢

好完美

睇依條片...
好掛住門面
垃圾雨真係

5個都

5個都cute到爆

做得好阿膊頭仔，合成裴柱現（2/30）指日可待

多啲CF就好

留名有痴線嘅話上宿舍陪佢

feel到拍果陣好好笑

車厘式笑聲

可愛到呢…

繼續潛水聽娘娘新碟…

今次又想音源ak幾耐

第一個鐘收聽數又空降啫…
無乜嘢… 都慣架啦…

fx 4wall咁勁既

咁師姐首4 wall係高汁既

18位係?

臉紅的思春期

尹素琳！！！！！

想問下娘娘今次邊首先係主打

第二首 Palette, 第十首 이름에게
雙主打...

見第一仲以為feat GD係主打添

睇黎要改名啦

Palette 就係 feat GD 嗰首啦

btw, 車厘個最愛都 up 咗IG 聽娘娘

Palette就係GD個隻，只不過根據專輯排列係第二隻歌

見到個廣告爽到不行 終於有機會見到門面

都係長髮好

陪緊啦 揾我

熊仔得一個近鏡

素琳呀....

好耐無睇過 WNC 既飯拍啦....

U巴識分身？
又睇娘娘又睇啤啤

娘娘喺度9 up 緊嘛...

我覺得佢兩樣都得
不過7月7個次唔長唔短相比起長/素林頭我覺得差少少

七月七個隻短髮有女人味啲

拍廣告啫... 拍到咁尾機做乜呀...

2015mama門面個長頭髮好尾機

長髮加淺色

過多兩年佢年紀再大少少先留可能會好d
暫時都係覺得比較少女既造型...偶爾行下成熟風都唔錯

呢次先係最尾機囉...

熊勁到

嘩低胸喎

前幾日條跳舞片得10秒 終於有條長啲 我熊世界第一

門面心口勁正

真係好型

唔準睇

突然又有野睇又有野聽.....
Would U live version ...
好幸福

放acoustic version

做乜 $M 對三線團咁好...

見到通知仲諗緊鬼野...一禁入去
第一句我就打冷震起雞皮
好感動

門面呢

Irene 真係好正 癡線

Would U真係好sweet
不過佢地做乜係咁偷笑
白菜係咪諗起劍仔

我話咗今日淨係聽娘娘架嘛…
做乜要搞d咁既嘢…

想回歸下初心都咁難…

個live好正呀 sm唔好成日收收埋埋自私睇啦

一日都係嗰隻垃圾雨阻住晒...
有冇機會五個齊人一齊唱一次...

都係唔齊人

其實好恐怖呢種感覺
同之前車厘唔係到一樣
長時間缺1....當見返齊人既時候係好感動
但又有種兀突感...因為就算平時一路出活動,我地一路話可惜冇門面都好
就算點討厭唔齊人都好...都不知不覺習慣左4人既感覺
我知咁講好衰...但見到門面第一時間係諗起素琳唔係啤啤Joy....

各位唔好插我

果陣未飯 睇到我眼都凸

係因為你最近見到佢都係尹素琳姐
喊到豬頭咁嘅尹素琳入晒腦

係甜到漏

岩岩先得閒睇返今個星期果2集
個柒英真係仆街仔黎 人地唔係鍾意你仲唔放手 預告仲話咩一直以來只係雨仔嘅代替品 好幼稚呀
下集素琳又要喊

啤啤首席性感擔當嘛... 更係正啦！

佢同雨仔一樣都係咁垃圾！！
只有啤粒先係對門面好...

我都有d認同wen巴果種講法
Joy同Yeri果種狀況有d唔同
Joy e家出嚟真係素琳feel咁..

我覺得依家素琳look靚過以前Joy長髮look

成撚日分開活動

太耐冇見佢地一齊活動啫
門面歸隊之後活動一排就冇野架啦
其實佢地過多兩年都會開始慢慢專注個人活動
今次當係個演習

唔好呀

娘娘 feat.gd 首歌睇住歌詞聽覺得好正

Five velvet

講到咁遠
飯名 concert 都未有呀
個人發展？

一定要呀

個人嚟講好唔中意單飛
就算出嚟幾好都冇咁like..就好似hebe單飛我個人極唔like

成隻碟都好高汁
要等年半先CB 都係值得架...

S.H.E嗰陣係特別例子囉 Selina燒傷咗 團體點都冇得CB

初初rookie come back就係要門面同時兼顧兩邊，攪到門面幾乎「累」低
如果係咁，我情願佢地分開做
我地都係等多三個禮拜，但係最緊要係門面既健康

素琳少女感重d，感覺可愛d
黑長髮係成熟feel偏重，但仍然可以靠衣著少女番

CB係公司安排好晒所有野 唔可能因為接左套劇就推遲CB
推遲就令下一個CB嘅推遲 除非公司智障到自己人打自己人

正解，所以我覺得分開活動更好
再講，雖然有少少馬後炮，但門面套劇表現一般，個種所謂「Joy=素琳」既突兀感好有限
我地死忠又唔使比錢睇套劇就話成日諗起素琳姐，但總覺得韓國人未必咁諗

入行耐左都會慢慢揾到自己想做既野
特別係熊仔同承歡我覺得sm一定要比佢兩個solo機會佢地發揮
佢兩個唱歌跳舞真係好出色
只要佢地一直齊齊整整我都接受到

其實係冇乜發揮空間 播左10集 大部分時間都係喊同唱歌 印象最深刻嘅都係用塗改液畫花poster果幾秒 其餘就係喊
演員嘅演技有幾好都要有好劇本先有得發揮

歡同熊實係solo 唱ost架喇 sm冇死錯人
高祖門面拍劇 門面可以上埋綜藝 而車厘仲未搵到個人嘅定位

你唔記得咗啦...
啤啤CB 咗一個禮拜都無就到咗師弟出場啦！
仲要幫咗師弟拎個初一位呀...

唔好辛苦老人家啦...
佢乜都唔使點做專心等緊嫁俾把劍...

其實我係指收視
不過呢個劇本比唔到好多空間佢發揮都係岩既
我一直覺得呢套劇其實係要黎磨練門面，唔係要佢做到d咩成績出黎，一套劇裡面同時唱歌、連環出ost、再加演技，個導演仲要玩埋musical拍法...真係獲益良多...

亂入人地live

多方面擔心車厘

94line有solo debut遲早問題，差在佢地有冇運上位，但暫時我唔太樂觀

高祖: 嫁人
熊: solo
歡: solo
門面: 拍劇綜藝
車厘: 嫁人

所以要推好團嘅人氣先出solo
但sm點會肯落力推啤啤

車厘仲細，玩少d練習多d再搵都還可以
單靠忙內功能好危險，團體活動一靜就仆街...

咪比左飯名你班啤飯囉仲唔夠呀 團綜斬緊件 應該下年比到 演唱會你地叻啤粒慢慢ff啦

飯名？ 未正式公布唔講得架！
等多五六七年先啦

我信我女人話concert公開飯名架
預左年尾去睇

竟然唔係ff歡同你結婚

對高祖同A隊長睇法一致：遲早都會嫁左去，然後得閒上下happy together之類既talk show打下牙較

成班啤粒都痴那線 點會捧你地個偶像阿
仲吹到有得出solo 笑死me咩
師弟每人出隻solo都未輪到你地阿

逼我打救U ？

我有老婆架喇
同埋歡歡係我妹妹

嫁同solo冇衝突架
再講佢真係咁做的話，車厘分分鐘...

有咩傷過插你一刀？
就係插你兩刀

sm唔要咁等我接收哂5個

話時話 個時又話rookie可能撞BoA CB
但係啊師姐到依家都未CB

睇佢嫁比邊個既姐，你唔係咁無信心呀？

推下推下呢家又忙緊做101

比你兜到
最後贏家

BoA為左幫文福bbg上位連cb都無限期推遲

[quote]
有咩傷過插你一刀？
就係插你兩刀
咁多口水，決鬥啦，忍你好耐！！

帶兵器ok？我帶把寶劍

白菜定A先

淨係一把寶劍已贏啦...

講到佢有得揀咁

問下額頭ff邊個啫

坦白講，依家anytime、即係任何時候啦，聽到個劍字都feel到verysssss想嘔囉 都係你呢班啤粒劍累事

我而家見到雨字都燥燥地

咁都有得尾...

呢排天氣就都係咁上下 真係好鬼死嬲

當I 聽到劍or雨都very angry lor

係到po劍圖會點

係未求圖呀？
我收埋唔少架喎

冇問題

唔好又話我打壓額頭啦...
我 post link 算啦...

唔小心google左
真係好襯

劍菜萬歲

呢幾張要珍藏添啦...

出圖了

最靚真心第一張

嗱，我都有為反劍黨著想架...
話到明係劍菜圖都仲要入去睇咁我無辦法啦...

訓咗都彈返醒

負皮

之前都講過唔太想門面拍劇
尤其仲係算新...
不過對門面黎講 今次真係試到好多野
係啤飯

門面果陣打歌攰到

點只攰呀…
嗰次睇住門面死忍住痛跳rookie…
我個心仲痛過垃圾雨場咀戲呀

寶劍真係超正、超有魅力 我都巴都咁講

再貼劍菜既話額頭潛水架啦
我都會為額頭著想下既

白菜的機場時尚
個膊頭仔無得輸

vlive

法國咁多次突擊 vlive 都係無老人家份....
次次都係車厘開既...

一講完就白菜就出現

呢頭講完老人家而家走出黎...

白菜同車厘唱歌扮聲好得意

得3張床
我女人呢

係我到

下星期5

笑左

三張床咩？
我見係兩張單人床... 似係熊同車厘同房喎

你話冇車厘點得
冇佢冇野睇

承歡黨夠鐘食藥啦...

睇返 vlive 重播...
原來開頭車厘播咗娘娘新歌
果然係娘娘飯

係啦..但中間果d咩歌

啤啤嘅ig其實係車厘私人ig

收埋兩張小白菜...
小卡控表示完夢啦...

點解
我都想要

娘娘feat.gd 聽到停唔到
Spotify未有 搭車都上utube聽
利申：非娘娘飯

強烈推薦 Jam Jam... 好正

成班花心蘿蔔頭
得我對啤粒忠心

Spotify出左先聽

聽歌啫

呢位清一定係初來報到
芯簡直係啤飯另一個代名詞

Yes 勁少清泉

駐守係到好耐啦 me就係唯一清泉

呢度冇清泉
重申：呢度冇清泉

額頭係清泉 諗起張圖又笑咗

聽歌啫
我係清泉

知已知彼 百戰百勝呀ching

無錯啦！
啤粒就如熊貓一樣咁芯！
芯唔緊要，最緊要係認！

點解你退左休都仲見到你

退休先冇野做

竟然有人係到搵清泉
笑死人咩

清泉

竟然喺度搵d無可能有既嘢…

我係專一叻啤粒尼架 眼中得啤啤

個個爭住認清泉，我先係囉好冇

抽妮哥姐都可能係既
呢個我信

手抽妮瓏袋係啤post出現

叫我 ？

我先配

啤粒又多個新技能: 搞笑

隔左2日又黎爭認做清泉

爭清泉稱號?

我女人…

唔使爭啦

接左我女人

真正清泉係度除左啤啤post其他post一定無見過我,點似得你地班芯啤飯

膊頭不是芯

我去刺探軍情再圈飯
我專一啤啤

呢套同藍色果set真係好靚

佢地著好少少就好靚
平時果d打歌衫..

Rookie打歌衫算正常左

車厘入咗佢最愛個 IG up 相…

垃圾

狗也不啦，雨仔呢啲貨色

你咁講 即係話面門...

拍劇咋 如果唔係拍劇？

世紀對決647定雨仔

唔決啦647雨仔一齊

我屌撚死647個撚樣呀
雨仔果d碎料啦

兩件垃圾

假既都咁認真

101% agger

全部都碎料啦 除左你

不如647同雨仔一對 我比較agree

18秒個動作

佢真係傻架....

跟得我女人車厘多

裴柱現膊頭勁靚

萌到世界盡頭

白雪雪真係好正

真心橙... 四個去晒旅行佢仲要夜嘛嘛拍劇....

Question:啤啤 VS Twice
藝聲:啤啤,因為佢地係後輩....

我屌死你藝聲
熊仲同過你唱歌,你比個好D理由啦

幾得意個環節其實

門面心諗：放過我啦

同神童一樣

咁你係未想佢講因為承歡係我女人呀？

連續第二個 weekend 門面都係一個人獨留宿舍啦...

錫啖先

藝聲: Wendy is my wife

唔知嗰位成日自稱承歡係佢女人位巴打點諗呢...

點解會咁既展開
正題佢應該話:宅熊同我合唱過,好好聽

見WNC蒲頭 我又蒲頭 ReVeluv而家先黎留名

啤粉個個都花心 聲藝神童都一樣

Yes清泉買少見少

望下呢到啲芯痴線佬就知啦

嘩屌， 垃圾雨你幾時先收皮呀！

好一耐無見啦喎

你係未想求圖？

圖哩樣野呢 我都幾鐘意玩

你係邊個

白菜部件開始泛濫

我係額頭個阿哥，額紋

白菜部件大平賣

一陣額仔見到又嬲豬

佢唔會咁小器啦，雖然佢係清泉

佢唔會咁小器啦，雖然佢係清泉[/quote]
只要唔係貼寶劍出黎咁就得啦...

啱啦.. dum 咗件垃圾落餵魚啦...

白菜部件

留名睇有人改孫承歡表情勁正

白菜部件ver2

我都改先

果然係癡線佬....
係未個個都要改 "成員名xxx勁靚" 先至係啤粒

門面不愁寂寞去咗玩 4D

完全認唔到邊個打邊打

唔怪得佢地唔黎香港
一黎就話我係你個額頭/膊頭/腹肌......
嚇死人咩

check 返個會員no.啦...
我仲知邊個係邊個黎既...

香港真係好危險...
而家連啤啤都要斬件上...

有冇機會組合返個裴珠賢出黎，我係腳趾

一嬲都唔check唔記會員no.
表示呢次仆街
而家個個上多層面具點認

合體

綜藝都斬件架啦
好奇怪咩

香港癡線佬係唔會斬啤啤 只係會站斬雨仔

我係跑山嗰個

係咪知道要同把劍做頒奬嘉賓所以著到咁正

更係著俾把劍睇啦... 寶劍先係清泉嘛

劍仔表示睇到好興奮

入場啦各位

一星期前我只係距離佢地幾步咁應援
依加隔住twitter食提子

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

********************************************************

睇下我幾俾足面額頭呀...
下個 post 見

我連食三個禮拜提子喎... 咁點計先？

馬來西亞

額仔

話說劍仔上左無挑

額頭大佬

潛個上午咋，各位洗唔洗咁畀面，放過我ok?

佢上綜藝關我哋咩事

冷靜阿

幾時到我哋

成為鎮post 之寶係光榮黎架
其他巴絲打恨都恨唔到呀...

當無晒癡線佬既時候

感到安全受威脅(需要深潛)

抵啦決鬥仔，派幾多食返幾多

有幾耐風流，有幾耐折墮

咁講即係＝唔會嚟？

無事既，呢度有邊個咁夠膽郁你額頭呀...

車厘
大個女

聽完唔知點解好不安

點解上星期唔係著依套衫

洗唔洗再派提子 ？

嘩屌！ 唔係攬撚咗落去呀嘛！！！

呢位男飯下場應該會慘過餵冰男....

打佢老母

召集熊黨

嘩....
我屌佢呀

上個星期嗰套太陰暗

禮貌手都要斬

哇屌 咪撚攪隻熊呀

屌咩
成日有人想攬熊仔

斬手

開新post 先
額頭快D 留名啦

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (23) - _ _ _ _ _勁靚 (請自行填寫)